大埔黑警準備還拖。

小心。

大埔人be water
小心小心